一生分四份 父母知己尚有工作

還欠那份叫作有情人